有無巴打鍾意Kobe Bryant?

半年前鬆啲去美國旅行
撞正kobe last game
排左成個鐘隊
拎左張poster
係always love the hate

有無巴打係Kobe fans?
想送poster

求poster

想要

同求

Last game 好撚熱血，現場一定high撚晒

細個勁鐘意

希望我有機會得到呢張poster啦

Kobe

高比迷

不過講明先
係always love the hate 佢行入後場果張
得1張 無簽名既
我諗下可以點random 揀一個先
不如大家講下有幾鍾意

圖？

我夢想就係睇kobe 現場打nba
依家冇機會啦

有呀點揀人

好想要

如果巴打唔知邊張
google 下 kobe always love the hate
打直果張 下面有呢句英文果張就係
卷埋左唔想打開影

勁鐘意
上年last game返住學上住堂同幾個friend睇 由開頭輸緊睇到慢慢追和
我記得第三節啱啱放lunch，仲成班一路live住行去食lunch，一路睇住30分，四十分，五十分 去到餐廳睇到反超仲成班尻叫，搞到成個餐廳嘅人望曬過黎
Btw，求poster

有

分享下自己有幾鍾意kobe 啦

念過去，甜或不甜，皆甜。一鍵留名。

我last game屋企睇直播睇到喊左 真心

書枱前

係真唔係？真係有poster?

KOOOOOBE BRYANT

求poster 巴打

自細就鍾意kobe 但係張poster留番比其他巴打啦 唔洗抽我

Josh Smith

唔記得左件事
一於就好似 timberland 咁 玩 電話號碼
有7,8,9 呢3個數字既巴絲
可以pm 我，另外證明自己鍾意kobe
點證明，自己諗辦法

係咪無人玩

多謝支持

點pm

冇8

我有3個9

我有啵379 呢到有得pm？

自膠 打錯 789先岩 排

我直情飛去睇last game
我永遠都唔會忘記有幾感動
係現場睇到喊

係要有齊7,8,9 3個數字
仲有可以pm喇咩

我得8😭😭😭

我有齊789,點拎？

鐘意到改咗兩首歌

留telegram啦我，KYsit

數主我排左
有789有野證明好愛佢 係唔知點pm